# Forecast

Проект запущен на Github Pages по ссылке https://oleggavr.github.io/academy-weather-forecast

Соблюдены все обязательные условия выполнения.

Сделан весь необходимый функционал и соблюдается дизайн (процентов так на 90). Использовал scss-модули для стилей и завязался на rem'ах так как постоянно с ними работаю. Использовал контексты для хранения стейта данных о погоде и загрузке данных(loading).

В чем не уверен:

- не уверен, что где-то не намудрил со стилями и можно было сделать проще

Из того, что не сделал:

- по дизайну не полностью сделан селект и инпуст с датой, а именно иконка стрелки и календаря не задействованы
- по дизайну первое окно в мобильной версии тоже имеет отличия по сравнению с фигмой, а именно список погод имеет ограничения по margin справа(и слева), хотя в дизайне этого ограничения нет
- бэкграунд не соответствует дизайну в мобильной версии

Не успел разобраться или просто не хватило времени сделать эти моменты.

Из того, что добавил своего:

- лоадер при загрузке данных
- использовал библиотеку moment для удобного форматирования даты в карточке погоды(насколько я понял, по условиям не было оганичений использовать такие библиотеки)

P.S. задание несложное, интересное и 10 дней хватает вполне, чтобы хорошо вылизать его) из-за недостатка времени не смог осуществить в должной мере это вылизывание)
